其實緊急法就算真係實行左 又維持得幾耐呀。。。 完左啲人咪又係出返黎

你維持一世 人民受到壓逼 反抗得仲勁
你維持一陣 完左啲人又出返黎 玩得幾多次
問題一日唔解決 一日都係到 唔通殺晒啲香港人咩

on99

777唔明